求計算值博率

假設我做左113次trade,
有109次賺錢，
共進帳$12302,
而有4次係蝕錢，
共損失$456，
想問點樣計唔計到值博率？點樣計？

十次中九次
贏就100
輸又係100
值博率直頭100%唔使計啦
俾我賓州都買埋落去

唔洗計，上